[
    {
        "randomId": 404
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ntoye ibyondo nsiga amenyo arabengerana",
            "option_1": "Ivunja",
            "option_2": "Ikirunga",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Corogati",
            "correct_answer": "Corogati"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abana ba mukeba bambaye imigoma bose",
            "option_1": "Ibigori",
            "option_2": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Ibiganza",
            "correct_answer": "Ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Hari agate utakurira",
            "option_1": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_2": "Umusuzi",
            "option_3": "Inzoga mu muheha",
            "option_4": "Umunyereri",
            "correct_answer": "Umunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Rutuku mu gitebo",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_3": "Umuzungu mu modoka",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Umuzungu mu modoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nahuye na cya matimbatimba cya maguru umunani kigiye kugura umunyu kwa mirongwitanu",
            "option_1": "Ukwezi",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Ijwi",
            "correct_answer": "Igitagangurirwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ndimugufi nahina so",
            "option_1": "Ibiboga byagaze",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Icyanzu",
            "option_4": "Urwina",
            "correct_answer": "Icyanzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mfite icyumba gihora gikonje",
            "option_1": "Firigo",
            "option_2": "Icyobo",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Imbunda",
            "correct_answer": "Firigo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Agakecuru ka;anutse i Nyarushurushuru kiteye imirwa munani",
            "option_1": "Ibiti by'ikawa",
            "option_2": "Intete z'ibigori",
            "option_3": "Imodoka yabuze feri",
            "option_4": "Ifu",
            "correct_answer": "Intete z'ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyuze mu nsi y'urugo bamfunda ibirozi",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Ikibuno",
            "option_3": "Ubunyereri",
            "option_4": "Ibiboga byagaze",
            "correct_answer": "Ibiboga byagaze"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nkeje Umwami wo mu kirere, angabira ibiryoshye",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Ivunja mu kirenge",
            "option_3": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_4": "Inzuki",
            "correct_answer": "Inzuki"
        }
    }
]